[強國記者譯錯]嘗鮑港女英文姓為Tsui,Liu,Chong

On the night before Christmas, the three women –Tsui Pui-yan, 25, Liu Ka-wan, 21, and Chong Nga-man, 22 – had initially ordered some food at the market space, but then went to the seafood buffet area to snag fresh freebies.

Sarah Zheng

噢 原來係正宗港女, 想問可唔可以台灣收監, 香港供款?

啲支那記者

shellfish-endeavour-lands-hungry-china-hong-kong-trio-court-after

香港人威返次了

唔算 因為亦都冇證明佢係香港人

又贏

睇個大陸記者嘅對答，其實佢自己未知啲名點拼？

共享民族榮耀